「紅了就不用上班賺錢」 28歲男拍片跳河不幸浸死

內地一名28歲男子想靠直播賺錢，深信「紅了就不用上班賺錢」，為增加人氣竟然找網友替他拍跳河影片，最後不幸溺死。

28歲的郝姓男子「快手」平台當主播，曾經因拍了一段小短片，賺了幾百元人民幣，令他決定要經營好直播平台。他深信「紅了就不用上班賺錢」。為了衝高粉絲人數，大年初五他找來網友幫手拍下自己在寒冷天氣下跳河的片段。他對鏡頭說：「今天我就給大家來點刺激的，提醒朋友們現在只有4度，我就在這裡給大家老鐵們拍個跳水的段子。」

話一說完，郝男就縱身跳下河，但他遲遲沒有上來，在旁協助拍攝的網友察覺不對，立刻請途人一同到河中尋找，結果發現河水很淺，郝男頭部和臉部受傷，相信是因為河水太淺，導頭部受撞擊昏迷溺斃身亡，送去醫院搶救後不治。

該段跳河影片成了郝男的死亡直播，意外爆紅，但他卻不能親眼看到自己爆紅。

求仁得仁

死了就不用上班賺錢

不用上班✓ 爆紅✓
目標達成

仲有重刷首抽同脱離鬼國未計

有爆紅片睇未

每逢清明有人送錢比佢洗
賺錢✅

片呢屌你

紅左啦

上哂頭條啦

每年仲多幾兆錢洗

成功人士

假炒

片片片片

蘋果有片 不過好短

咁撚戇鳩既人都可以有個9歲女

達爾文獎

jaga

支那真係好多有錢無腦既柒頭

無片睇講經咩

咁撚大個人真係無腦

大陸網寫

黃一虎告訴媒體，他下到河裡才發現河水很淺，不到他膝蓋位置，他發現郝中友頭、面部有傷。

真係柒到爆燈。

白金啦 可以換GAME

該段跳河影片成了郝男的死亡直播，意外爆紅，但他卻不能親眼看到自己爆紅。

呢句真係有啲賤
正常實畀人屌

異曲同工

賺錢✓

上天給了他紅的機會

結果發現河水很淺，郝男頭部和臉部受傷，相信是因為河水太淺，導頭部受撞擊昏迷溺斃身亡，送去醫院搶救後不治。

目標達成

個腦爆紅

最蠢死法。。。本來想紅唔想死揀淺水跳，點知因為淺水而撞頭死

成功例子

爆缸

而家都完成夢想啦

前面講到啲水咁凍
以為係凍死
原來係撞親遇溺
係要紅就跳長江跳黃河啦
跳埋啲咁嘅水氹仔

之前咪有個佬跳橋, 不過由於太高, 所以死左?
佢地係咪睇電視劇太多, 以為自己係超人

可以入圍達爾文獎

個頭咪爆紅囉

移民地府

好嘢
不用上班賺錢了

最佳時裝

投胎一定做得返人？
同埋一陣刷到去印度就大撚鑊啦

花式重刷

高手
真係爆紅唔洗返工
仲刷埋首抽

超額完成

on9支那仔